同屋企人講道理真係慘過食屎

最近有單華為手機自動刪twitter圖事件，
跟住我係飯枱上同家姐傾下咁，
講下華為一直以來就有監控、刪圖太過份點點點，
我阿媽口賤就話老豆有用華為。
屌，跟住就黎撚料，老豆起撚曬鋼咁，
話咩唔好人云亦云，要客觀ｄ，
「你有冇證據阿？」一句車埋黎
喂大佬，網上有圖有人響應，片都比埋你，你仲想點證明阿？
我就串佢「sor我冇財力自己買部手機番黎自己試囉。」
總之佢講唔出有咩方法可以證明，但總之得網上資料（圖、人、片）都唔夠證明。
無啦啦攞以前咩大陸賣器官單野出黎講，話咩人云亦云信唔過，事實上一單都冇，
當自己邊位阿，人地黑市真係要做器官買賣你呢ｄ升斗市民撚會知咩，
我咪話「咁你係咪有證據證明冇發生過阿？」「聽故唔好駁故」
佢又開始發中國人最愛既階級發言「你依家係包拗頸，冇意思。」
我老母又開始發功，又話咩
「唔係證據唔證據問題。」「觀點太主觀。」「你唔夠包容。」「你依家咪駁緊故囉。」
包咩容，平時包容大陸人ｄ黃金仲唔夠包容？
同埋有咩觀點係唔主觀？食飯傾計客乜撚野觀？依家大學開研討會定辨論比賽？

心諗如果佢做老師要叫同學做資料搜集實仆硬街，
吊你老未比撚埋圖，比埋片都叫唔充分，真係除左攞實物出黎真係證明唔到，
不過到時候真係攞實物，又可以左推右推，手機有問題咩都有我吹，真係屌都費事。
有時父母唔好成日問點解ｄ仔囡唔搵你傾計，
根本本身就係想係到教訓人，搵位攞優越感，撚想理你咩。
其實真係好奇有ｄ咩係可以100%證明到？

既然你講到咁肯定，何不用佢部電話係佢面前試俾佢睇？

屌 個事冇諗到
不過就算真係刪左佢都會話我主觀
因為之前試過差唔多既情況
駁唔到就會強制叫你收聲

上一輩啲人係咁，自己認為岩既野就一定係岩，講道理係冇用

好似你個名咁

毛澤東放個屁佢都話香